====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tel est l ' intérêt de la démarche de Nicolas Sarkozy qui a donné un coup de pouce sérieux à la question .
Entity Name (Type) :: Nicolas Sarkozy (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Nicolas Sarkozy (PER)
Total entitiy counts: 1

